仆街睇完呢條片覺得牙周有啲心計+有少少失望...

喺三歲細路都睇得出佢處刑緊牙演牙降嘅情況下讚佢地靚
一方面話畀人知自己幾謙幾錫隊員
另一方面佢個表達方式又要好明顯咁過於誇張, 同埋明知兩條片會一齊入cam, 牙演牙降睇返就知佢係人都讚假假地 -> 覺得hurt, 成功咁精神上dominate住佢地
睇完真係有啲懷疑佢份人, 第時佢幫我素股我真係未必會咁好心hold住唔射留返來滿足佢

反牙周你真係安狗狗

顯示屏大陸仔無資格同我講野sor

屌奶星 貼完又貼 貼完又貼

未必同意樓主個解讀方法 但欣賞你咁細心分析

成日講啲以為得自己睇到嘅細節位出黎顯到自己好識揣摩人心理咁
不過今次真係諗多咗
周周唔係咁嘅人
佢唔會幫你素股

見到個封面柔理處刑牙降 真係想即刻炒飯她..

佢at the very least會幫我柔情掃股

想太多了

處刑youtube logo?

柑採完咁都得

係

唔係好明你講乜